#iaw29658501 Cauan Goes Mateos
1- Insertar empleats de depno 10, 30 y 50
```
Se puede hacer el select el insert, el update y el delete
el que pasa es que no se puede insertar con un deptno de 50 que no existe y si el depno no es de 30 entronces no se vera en esta vista, pero si que se armacenara en las tabelas
para mirar la definicion de vista 
\sv
```
